[和理非同我入哂嚟] 111大三罷 和你Suck 行動指南

話說小弟有返過下運輸業，成日見到以下嘅情況真係會燥，所以千祈唔好亂咁嚟

1. 搵唔到八達通 / 散銀畀錢
大家都知啦，巴士得一個入口上客，如果本身條隊長，而前面啲人個個都頂住道門係到搵八達通同散銀，唔比錢唔行入去咁好煩架嘛，所以真係唔好做

2. 你每磨60秒就浪費咗人地1分鐘
大家都知香港人有個習慣，就係張八達通會放到入一入。即係張卡放咗係一個超厚嘅銀包嘅最入個格，而個銀包又有個細袋裝住，個細袋又放咗係背囊入邊。不過八達通咁勁，應該都輕鬆入閘嘅。如果遇到幾個人咁啱一齊咁唔好彩入唔到就會好煩，所以真係唔好做

3. 睇清楚/等齊人先好上車/船
其實當你一畀咗錢，你Suppose就要搭個班車/船架啦，無得免費比你轉搭下一班/退款/轉搭另一個號碼嘅車。成日見到啲人都係到拗呢啲嘢阻住哂開車同船

試想像下，如果一個人頂到一分鐘，60個人就一個鐘，如果個個都係咁做，應該好多人都要行路/游水返工。所以真係唔好亂咁嚟

仲要呢啲嘢係合法個下慘，你知香港人幾鍾意返工架啦，阻人返工都可能要燒春袋架嘛
希望大家聽日順利返到工

自推

再推

推

<教學>如何避免踢足球時斷韌帶

推啊

手足借個位，唔好意思

商場已經係Hot Zone